★Lihkg 房屋台 其實是否政府分身？

個個仲有信心過hk gov?

房屋台d人又撐警，又日日 環球時報代言人

做咩出喺cc台呀?

玩分化?

d 人係幾多個

落咗注 唔通同你一齊唱淡自己啲資產

90%以上

有冇POST呀 咪屈得就屈啦老貓
淡友扮五毛就多

樓主又唔夠膽出喺房屋台

鬼鬼祟祟 藏頭露尾

believe得過你食老綜?

秒

老貓集團hacked

似